特衰政府唔係以為拉曬出名嗰啲就可以瓦解反送中吖嘛 ？

嗰啲人又唔係大台 又唔係呢場運動嘅領袖

個個都自發性 你夠薑咪鎖曬300萬人囉

831見

智力問題

唔係拉 係綁架 佢哋已經升級到綁架呃保釋金

唔係做比你地睇 佢係做比班和理非睇

831 901見！

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

又話對話，而家咁對佢老母

雖然咁講好仆街
你諗下拉哂300萬人坐監
香港監獄都要整劏房
一開四/太空倉

咁做就只有更多和理非出嚟反

300萬伙食費都窮啦

重要無人交稅